呢部係咩飛機？

ATR-72

或者ATR-42，睇唔到幾長